[冇圖]中學🐔入，宜家仲有無女同學上堂玩鞋

今日見到個肥仔R腳板
諗起n年前中學啲女同學成日玩鞋，場面相當震撼
當時掛住上堂睇表演搞到上堂唔專心，最後入左恒大

冇圖你開PO把撚咩

講到明冇圖都屌

樓豬讀恆生管理學院？

Guy

唔記得咗玩緊啲咩
但有一次我坐前面女同學坐後面
上堂嗰陣我捉住佢隻腳
好似諗住除佢隻鞋
跟住佢大叫咗出聲

有，日光之下無新事，仲有咩傳紙仔收情信大把

有 成日專登整跌啲鉛筆擦膠捐落檯底奶佢地啲膠趾

咩好似，你根本想除人隻鞋，聞人隻腳
利申 試過除女同學鞋，但唔成功

最後我都除唔到

有

突襲除 再跑去男廁拋入去
佢跑咗入去執 咁岩有男仔痾緊尿 成條J睇曬

個男仔告訓導 勿相認

而家婆仔鞋都絕哂跡啦屌仲邊有玩鞋

平均100個都有1-2個既

睇大學著suit啲女玩嘅機會仲大

之前睇過

Name?

91

恒大女

Princejoyce